中共大使公開要求Boris Johnson放生「華為」

英國首相Boris Johnson將在近期內決定會否同意讓「華為」參與英國5G網絡建設.
這個決定, 已被廣泛視為決定Boris Johnson對「中共」立場的指標.

而家, 中共駐英國大使劉曉明在報紙撰文, 公開要求Boris Johnson放生「華為」.
英國保守黨成員Luke de Pulford就繼續請求Boris Johnson唔好跪.

Boris Johnson唔好跪

放虎歸山後患無窮，絕對唔可以放過華為

大不列顛帝國 從前的霸氣 跪低比個奴隸國家

劉大使公開干預別國內政

英國戰線要人

如果Boris Johnson決定不放生「華為」

英國將有機會重生!

跪左就跪一世